\chapter{Weekopdracht 1}

\iffalse
Wij verbinden bedrijven
Wij laten bedrijven samenwerken
Community van bedrijven
Wij introduceren bedrijven aan elkaar
Matchmaker voor bedrijfrelaties
Om bedrijven makkelijk met elkaar in contact te brengen voor het delen van services.
door middel van delen van services
\fi

\section{Servicemarkt}

\subsection{Missie}
Het platform voor bedrijfsservices zijn.

\subsection{Visie}
Wij geven bedrijven de kans om elkaar te ontmoeten, zodat ze elkaar kunnen helpen. \\
Wij laten hen in contact komen, zodat ze elkaars services kunnen benutten.

\subsection{Doelen}

\begin{itemize}
\item
  Wij streven ernaar om bekend te worden als een betrouwbare plaats om services aan te bieden.
\item
  Een mooie website opzetten waar bedrijven makkelijk gebruik van kunnen maken
\item
  Wij willen het kortste lijntje tussen bedrijven zijn. (Een verbindingspunt zijn voor bedrijven)
\item
  Wij willen zekerheid bieden binnen ons platform waar de services die aangeleverd worden door bedrijven ook daadwerkelijk worden geleverd.
 \item
  Wij willen een beoordelingssysteem hanteren waar bedrijven onderling elkaar kunnen beoordelen op hun bepaalde geleverde service
 \item
  
\end{itemize}

\subsection{Omschrijving}
Een belangrijk punt om op te doelen is,
dat wij als bedrijf veel contact hebben met bedrijven,
want dit leid tot goede communicatie. 
Ook zorgt dit er voor dat wij kunnen anticiperen op verschillende situaties,
wat ook weer leid tot een goedwerkende website met verschillende aangeboden services van allerlei bedrijven.

Zo kunnen wij groeien als bedrijf en
leid dit hopelijk tot een populair platform voor bedrijven.

\iffalse
*is de communicatie met veel bedrijven. ook hierdoor wordt onze naam bekend waardoor*
bespreken over hoe en wat de situaties zijn en wat hun belangen zi
\fi
